韓國滑雪一日團

想問邊個比較好
上網睇多數推芝山or洪川大明
有無巴打去過

月頭個陣去過大明
不過我第一次滑雪 唔知大明好定唔好啦
芝山同大明好似都係人造雪

PUSH

一日團邊度好玩㗎

巴打有咩推介??

龍平5日

試過join 一日團包教練，晨咁早六點集合，零下幾度等上巴士，坐兩粒幾鐘到雪場，租嘢換衫後都十點，個教練一對二三十人咁講幾句，一齊做幾個動作就教完，跟住就自己玩，人造雪跌落地都幾痛。
Lunch 自己係雪場攪掂。
新手有條扶手電梯上山但要另外俾錢，初初唔知行埋去，職員先話要買one day pass, 但當時離集合離開仲有兩三個鐘，算，買完玩得一陣就走，結果無買，次次滑完再行返上山 熱到仆街。辛辛苦苦行到上去，一兩分鐘就落返嚟
有次行到半路有條新手韓妹玩snowboard 跌咗起唔到身，叫我埋去拉佢起身，即刻狗衝埋去成個攬住佢起身

行多幾次山後，下午四點還嘢換衫，搭巴士返到市區都七點。

我就覺得麻麻。

去到自學有無得諗?

見有D包埋纜車

一日團當體驗一下就算。

想滑雪正正經經去個雪場，搵個教練考兩日，自己再練返兩三日。

我打算玩下就算

如果本身個 trip 唔係滑雪，一日團都叫可以止下痕。
不過前題要上落到chairlift ，滑到落嚟。

有D團專玩韓國滑雪嘅
我去過兩次 都係香港人導遊+韓國當地導遊(識中文&英文)
五日或者六日內狂滑雪 頭半日+尾全日行程都係觀光
去嘅地方係度假村 分別係high one同埋龍平滑雪場

咪當玩下，上次韓國凍就凍但無雪，滑人造雪，似揸鬼妹啲石頭波。今年年頭滑咗五日長野，滑返真雪，先真正揸返日本妹對真波。

我打算一月頭去 諗緊join咩團
芝山個個好似好多野包

我plan去一日only

淨係滑一日雪真係唔好玩，仲要好L Chur，根本唔夠時間比你享受
你可以試下先嘅，到真係唔夠喉再出post問囉

我上次join 香港團，教練香港人，乜撚都包晒，七八千蚊，都幾好玩。

呢個係幾日

呢個真，我就上咗癮，嚟緊二月同女人去東京shopping ，諗住玩一日gala，住返先返東京。

初初玩滑雪真係要教練
比你識衝都冇用啦，落山A字腳dup brake都唔識，真係會出事
未學行先學走，飛落山或者炒斷腳冇人幫到你，仲會令自己打後嘅行程冇得玩
真係會賠了夫人又折兵

團七日，飛走頭尾兩日，滑四日+東京一日

好似幾正
求介紹